道德撚開始講唔掂道德，轉講人性

有道德有人性唔係問題

大部分道德撚既問題係
佢地瘋狂對身邊一同身處水深火熱既人口誅筆伐
但係對住真真正正每日打壓市民既人就有無限大愛

例子：
道德撚日日屌柒得把口網上兇狠既連登仔（明明係網上講下）
但係對住暴政（實實在在）黑警，又話要理性，大和解

講到尾呢班人就係欺善怕惡
有日黑警搵把槍指住佢個頭，佢又可以放棄佢d道德人性

啲道德撚想等自己個心舒服啲嘛，由佢地囉

道德撚害死香港好多次
例子：928，光復

再比多個例子：
最近好多人屌網上吹水既冇女毒撚連登仔，有邊個屌柒個實實在在既強姦犯？

班大愛左膠淨係識選擇性道德

呢位巴打心水清
再直接d：
佢地係對住弱者講道德

你係不死人?

道德撚，口德撚，人性撚，測隱撚，仲有咩？

網上鳩up幾句班口德道德撚就起晒鋼

黎黎去去得一條友話起人底同叫人自殺，得果個玩大咗咋嘛

我寧願做道德撚，都要同你地班神探割蓆

講人話都叫口德撚

左膠淨係識叫我地大愛包容蝻同支那人
之前有個女仔係公園俾蝻姦左 又唔見班偽道德撚出黎
因為知道蝻亞人好打夠癲 班友就唔敢出聲

關咩道德撚事 明明就係成班連登仔自以為是
利申 花生友

咪就係

佢地要用連登仔個朵黎溝女，唔勤力D洗地又畀囡囡笑

咪係，btw口德撚呢個名唔差，攞黎做鳩膠幾好玩